[理性討論] 如果支那同加拿大開戰，邊個會係贏家？

假設前期無任何國家介入，兩國有二至三個月時間隻秋，邊個勝算大啲？

應該唔會1打1

兩邊都登唔到陸
考慮埋補給，佢地頂盡互炸

加拿大美製武器點都勁d啦

無國家介入好難 近依千年都極為罕見
鬥軍備會係中國
但開打就好難講 好多野都好難預計

加拿大防守，支那海軍過唔到太平洋收晒皮，支那人玻璃心崩潰暴動，再有人乘機郁習總開始內戰

加拿大好似係北約同盟國嚟

係
所以唔存在冇外國介入
淨係美國佬都會興合合去賣軍火

加拿大逼哂所有加拿大華人參軍，已贏

等於同時向29個國家宣戰

加拿大唔係一般北約成員國同一般美國盟友咁簡單
加拿大同美國係最高級別既同盟國，你郁加國美國一定會出手
詳情你可以查下咩叫NORAD，加國同美國連防空都係一體化架

原來佢兩個咁老友鬼鬼

btw巴打好似好熟呢方面

我覺得中國一開戰，彈藥庫會發生大火

印象中, 加拿大 好似歷史上 沒有試過被外國軍隊入侵過

反而美國 初期都試過被英軍入侵, 火燒白宮

鋼鐵雄心 登陸加拿大

有 點會冇
咪就係美國佬走咗去燒當時嘅York (而家嘅Toronto)
跟手加拿大就打返落美國燒撚咗佢個白宮

就係因為美國佬打過上嚟
先決定起麗都運河

仲有加拿大同美帝一齊run北美防空司令部
美帝唔出手嘅唯一可能係支國坐船入侵
但又過唔到日本

到時支那先打美國，之後繞道北上直打加拿大

你講嘅係同一場戰爭
美國1812年向英國宣戰，進攻加拿大
點知英軍反攻到燒白宮

加拿大有冇氫彈?

加拿大就係北美洲既俄羅斯
攻唔入

中國仍然叫支那既年代，強到世界第一咪又照比人吞滅

呢場戰爭係團結咗英裔同法裔加拿大人
因為英裔有部分係喺美國走過嚟嘅「皇親國戚」
法裔就因為多人信天主教而唔妥美國佬信新教
所以兩邊都唔gur美國佬

戰後加拿大起咗一批Forts用嚟防美國佬
但應該唔會有機會發揮
Fort Henry/ La Citadelle直頭做埋旅遊景點

加軍來了我帶路

隻揪無問題
但首先隻遼寧艦要去得到加拿大先

鎖國，唔會打仗，完。

ww3 is coming

全部間諜
唔係應該沒收資產咩

打條撚
驅趕所有中國人 沒收資產

美國首都只被加拿大入侵一次

中國高官d 仔女黎

一半人會變節,估下邊一方

係班ON9先會話美國恰加拿大
之前有個POST有班在加連登仔話美國恰開加拿大, 拿大人好憎美國喎

中國根本唔敢打,一打,美國一定幫加拿大

洗撚你帶咩，人地加拿大軍喺香港保衛戰嗰陣已經幫手打日軍，講山頭地型人地隨時熟過你

睇黎香港人唔知當年加拿大人幫過香港打仗

肯定係支那
就算支那輸到海陸空三軍全線敗陣
對內都會宣佈節節勝利

1. 仲係同一班人打咩
2. 21世紀仲打陣地戰咩
3. 打氣口號你用戰術分析

好奇一問，捉個大使就開戰？咁美伊開戰未，美國出兵佔領利比亞未？

攻加拿大等於攻北約

中国可能連台灣都唔夠打
如果唔係應該一早打左

打你不如控制你 台灣經過今次選舉更加明顯

我想問下 係咪有資料話地球唔可以承受核爆幾多次
當真係迫死中國 佢自己炸自己係咪最多一齊死?

咪話當你迫死佢
因為我唔知邊到睇到話地球可以承受既核爆次數有限
一陣射出去比人攔截左咪無用 射自己包中
佢可唔可以咁樣同歸於盡

咪係 中國打加拿大即係打埋其餘28個北約成員
中國打得贏我食屎都得

大浪啲都反艇

大部份加拿大人對美國冇敵意 而且認為兩個國家嘅價值文化都好相近 要歸邊就肯定跟美國 但普遍加拿大人會覺得美國係比較霸道 但唔係負面果隻想法
(利申:加拿大生活超過10年)

如果南美係美國個圍欄 拉美同加勒比係美國後院 咁加拿大應該係美國前院或者車庫 加拿大仲有佢宗主國英聯邦同北約 仲有日本南泡呢堆美國兄弟會 一打要同全球70%打

唔係老友鬼鬼 加拿大係美國後花園
有乞兒入黎搞鳩你後園
你係屋主梗係出頭屌柒佢

講起NORAD就諗起每年聖誕NORAD都會追蹤聖誕老人俾啲小朋友知 真係好有人情味